新民主同盟 公民黨 帶頭請手足！

【聘請手足】

我哋嘅新當選區議員正籌組團隊，手足如有興趣，請將履歷連同要求待遇及作品集(如適用)，電郵到 neodemocrats@gmail.com。

處理申請需時，請大家見諒並耐心等候。 🙏🏻

───────
招聘職位：

【議員助理(全職/兼職)】
工作範圍：
-支援辦事處的地區活動 (包括街站、居民會及地區活動)；
-協助文書工作，個案跟進，物資管理；
-需戶外工作。

職位要求：
-良好溝通能力、中英文寫作能力；
-熟悉電腦操作，能運用 Photoshop 及多媒體製作軟件更佳；
-個性成熟、負責任、樂於團隊合作。

【Project Basis】
範圍包括：
-文宣設計、網頁更新、拍片等
-工作時間較彈性，詳情面議
-需提供作品集

因反送中運動而已被捕、檢控或定罪者不拘。

申請人所遞交的資料將會保密，並只作招聘有關職位用途

讀AI

1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

好人一世平安

send咗email冇人覆藍絲屋企就嚟趕我走 所以想搵工自己搬

黎明到！好多機構請手足！加油啊

有無人

正呀喂

搵黃店做 part time 特別係餐廳

我都等緊佢覆